[NS] Pokemon劍盾討論區#13 請用不推文回覆 1001記得開Post

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

唔想哥基同綿羊進化

仲諗住開

頭香

最後用左甜密

唔係唔整個TG gp

點進耿鬼？

呢兩隻進左都唔差wor個樣

交換進化

到我派 5星百變怪 夠鐘入場啦

等埋我得唔得

有十幾隻鬼龍蛋 3-5v 性格+速-特攻/防（記唔清）
有無人要
留pw

ID?

屌又唔記得

加左你未？

fc?

zeroDD 沐沐 9460

我開多幾場啦

小南 649

求FC

你id係咩

有冇人要進恥鬼，得閒

自膠
拉

sorry 6489

SW-8439-4444-6206

係唔整

Lm 2137

加1

我隻寵成日戰鬥緊係到叫春
可以點搞

2510 Habe
THX

未進得意好多

整左要個post黎做咩

ADDED

有無清可以幫我連線進地幔岩同鐵骨土人

係唔係買online先可以同人交換？

IS

Added

Jjdog 0408

我加曬就開 各位等等 係咁有人ADD 緊我

added
name:curry

8829 多謝大佬

終於打到第一隻有超極既巴他蝶

8964

打到唔一定捉到

想要2164

入得

0831 多謝大佬

有人用緊 轉7629
zeroDD 沐沐 7629

FULL左?

0831

秒滿

邊到開鑑定iv

邊個momo同我撞名

鬼龍蛋既等等 打埋洗腦巴隻百變怪先

我會再開多幾場

入唔到

係咪肥大毛毛

施華 2841

可唔可以留隻比我

vegiii 2567
多謝巴打先

5230 thank you

tg我都支持整
手機睇得更加方便

佢game名叫momo咩

OK
zeroDD 沐沐 7629

自由西 2351

留名

加左你FC

精靈寶盒點開,成日話我個位唔開得GA

斷左？

個表真係momo

其實方便d? 唔好搞咩小圈子就ok

睇完頭post你再決定支唔支持
執意開就black list

求fc

而家果場5星百變怪幾V?

FatSiu 9696

未派 應該係有人撞左pw

開左好難避免唔小圈子

第2團秒FULL 準備第3團中

靠你了巴打
唔該晒

點解可以即滿

點先可以生蛋生快d
同埋fu 蛋fu 快d
係咪有隻咩蟲可以減一半時間

Soren
0830

tg真係好忌 到最後就會得返tg入面班友自己玩

捉小炭仔一家

Hei 3209

R 1818
唔該

FF 巴打, 點解支攻藥食得25支既?

第3團準備

用高級球捉左

1258

thx巴打
HACD無加減性格4V

爆左波

小泉 0813

waiting

Mute 4793

屌 我都係

再入多次都得 記得留隻鬼龍比我

要開TG谷咪自己出去開囉
喺呢度開畀人Block就無意思啦

又秒滿左

滿係252 即係 26支
因為你之前練左少少努力頂走左最後個支

WAITNG TOO

不如講下點開咁多，等大家一齊開

James 5230 打漏咗個名

acb 0724

Click入隊伍列表再撳R

好👌

係呀, 其實點睇邊度有場?

無online 唔知仔地講乜

1009

Araquanid -2 5*

我都係跟琴日巴打分享果段片

6353 UMR

如果我想滿努力係咪1lv就要食哂先
同埋點樣幫d怪洗努力值？

Sushi
0410

我發覺火主推塔幾好如果有夢特就更加好

SW-0766-4572-8891 求

第4團準備

4v0s缺a +c-s 鬼劍 換一隻 女智揮
Pm

1009 波利BB 多謝巴打

有多一隻超極巴他 想換其他極巨or 高v鬼龍

滿左

唔同努力值有無推薦怪刷下

其實唔開tg group唔係咁耐以黎兩登好多主題post既共識咩
點解好似好出奇咁

想睇下, BTW 之前加左你FC

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出

想問大約幾耐轉一次
由今朝11點幾等到以家都仲係無變過

有冇文字講下 我都想開，知咩位但開唔到百變

zeroDD 沐沐 7629

Full 派住蛋等你

幾多lv唔緊要 只要唔好打過怪
有一批果實可以減努力值，你可以望下果實袋

@內傷小王子 @FinalFantasy

新仔多

你唔放出黎都唔記得今日提早咗

2567 Vegiii

我連開咗都睇唔到

無online 唔知你地講乜

已申請加fd

鬼龍大佬可唔可以連多次，9696

有冇話邊個街井最易出百變怪
利申有好多w
想買星塊刷百變怪 但唔知邊個街井

堅果啞鈴都得

佢地開我即刻入

5 星章魚桶有冇人幫手打

4299 6365 9788

第5團準備

新手一問，如果曠區有5星打唔嬴，有冇方法洗走佢?

好似可以local wifi如果有朋友出黎玩的話。

突然覺得山伯巴好nice好正常

你自己開完自己過去傾，唔好再上嚟玩就得

5團都入唔到

等佢時間完

又FULL左
好癲
D人點解可以咁快

快FULL到

又秒滿

入完唔好返嚟

唔比錢就一定要面連

有冇人知隻百變怪幾v？

無人理你又何必要好似個怨婦咁姐

不嬲山伯係正常人

寺田心

有一點唔知去左邊 攻同速都食唔到最後果支

加咗fc但係咪Y度search? 見都見唔到

總之唔會開架喇

Sorry 頭先入左戰鬥唔知係咪會開唔到
0410
Soren

拎粒master ball捉隻百變怪好唔好

有咩用的？

Y 再X

連爆2次波 算了 留返機會俾其他巴打

巴打仲有冇?
有既可以俾埋我?
彩 2119 THX

第6團

第一次玩
加咗之後要做咩

洗腦巴百變 4V:
Hp A SA SD V

2154

2164

唔洗覆佢 不受歡迎人士黎
前個十個post都大家好合作冇人應佢
pkm 巴打gj

等左下有圖禁 禁Y 再禁X

Cls快到

都係入唔到
有冇多幾個爸打可以一齊開

特性火身放第一 會快d爆蛋

屌 啱啱爆波

呢個定左嫁?

多謝巴打
啱啱第五團捉到

唔好再爆波呀

又爆
鬼龍蛋既等等會係上面掃落黎派
打埋百變怪就開始
派到無就完
要大家等唔好意思

係 個個都係固定架啦

無追post sor

都係狂x都係見唔到

你入十次一樣嘅場捉嘅都一樣

巴打派晒未?想轉PW
5693Vegiii

要幾無聊先會咁做

捉唔到

每次出新作都總會有一兩個係咁

第7團原來真係會可到好眼訓

怨婦排行榜
3. NULL 怨牧埸POSTER既時候
2. 成島 怨有晴報未既時候
1. 千奇唔好得罪毒撚

成功入到第7團
希望捉到

DLC唔知會幾時出呢

你game名係咪同SW唔同？

巴打叫咩名? 睇唔到既

爆波...

係 總知見到百變怪衝入去就得

拎蛋拎快d 有無？
係固定時間定又要行路

第8團

怕唔怕變老？

笑撚咗

想問sw邊到搵

Pokemon唔會有DLC只有加強版

係邊到睇到有幾V

等待ing

岩岩我好似斷左0724

爆波
又要繼續排

開左部NS 之後左上自己個頭像

Thx

第9團

Thx大佬

點睇到係百變怪
慘喇

我好似轉左兩之PW,BTW派晒講聲
多謝先!

F巴想問點樣整6v出黎
係咪兩邊都要用紅線

靠影 金星架會 底底

OK 我個PW 轉左嫁
zeroDD 沐沐 7629

佢其實冇乜嘢
但上面嗰位柒頭皮就真係煩好多
冇人理佢 仲成個小學雞咁引人注意

有雪蛾來打

仲有冇?

第10團

我同佢識咗好多年，個個星期約出街玩
而我唔識你

上年山伯係屌得岩喎其實
明知垃圾班友都跟風狗衝 駁唔到

又爆

辛苦曬

求鬼龍蛋 5824

無用
紅線單邊用
照舊12項抽5項
最後一項靠運中V

助手又係叫菊X

一邊用 另一邊高個體寵
然後就係努力生

你岩

去左行街 無帶機鬼龍

呢d第幾團第幾團係打咩野?
我有冇得跟機

有冇巴想打雪蛾

岩岩入左戰鬥 應該斷左
改左另一個pw
hei 3219

11團

屌...
我打左兩團 都爆波

係咪要用必捉

佢今次冇乜點出黎屌

求鬼龍蛋
0831

我想問點join 同埋打緊咩

捉到百變怪啦
多謝洗腦巴
重新開始派蛋

唔洗 用高級球(黑黃果隻

辛辛苦苦刷完一開home就變晒垃圾

wa百變怪，我都想要

可唔可以教下我應該點樣整落去

紅線放邊隻度... 特攻個c要爆出黎？

最緊要幫到人

唔係打緊咩

岩岩開左場單人極巨 8829

你要生果隻鎖左性格未

兩場都係用高級球

求鬼龍蛋 3275 Fabbit

係咪鬼龍?
我都想要
小智 7062

諗住改性格食薄荷... 唔識鎖
邊度有得買不變之石

Vegiii
5697

James 5230 thanks

5858 唔該巴打

你要生搵隻同蛋種or百變怪有特攻v配種先
就咁爆出黎得1/32機率 太低

Jesus 2151

多謝洗腦巴捉到百變怪了

收到 多謝

唔鎖既單邊紅線
然後4V+4V生睇運啦

不變石捉石丸子會有

12團ready

Mute 4739

有冇人有刷色違無極
係咪要睇唒啲野 捉埋先知係咪色違

慘唔係太明

唔好意思。。。點入。。。

咦
冇睇圖原來2邊都冇V

鎖咗呀

唔得啦佢特攻冇
點都要返早少少step搞

我依家開始要團團都玩到

有人打？ friend code: 8543-1332-4914

你兩邊要互補

想知點join

Maware maware maware maware
Maware maware maware maware maware

咁佢個色違樣得preview嫁炸？

0724無反應

打緊第3次
呢次再爆波
下次必捉算
灰到PK

鄭若驊子 5858

新手岩岩到左曠野 上網見到話有得刷準神/龍系?
大概係咩位置?

到底係現實入面要幾無存在感先要走上連登R存在感

地蛇GIGA-25*

有冇特攻有V既百變怪

彩 2119 THX巴打

要識游水

13團

等緊下一團

有喇

唔係得一個咩？咁浪費？

。。 唔識 有無片可以睇住整

單機好難打極巨

無

開左？

明明加咗你fc但一次都睇唔到你開團

5星沙奈朵

Fd code : 6937 9652 7389

你搵隻有特攻v既百變or單首龍or男性龍種出黎先

岩岩開左

派到呢到 需要d時間

死 頭先邊位巴打派鬼龍

giga係咪一定5V?

加左好友啦，但係點入場

幾時先有tg

有 .. 呢隻得唔得

8829好似無反應

+左

14團準備

Ready

你自己開自己入去唔使返嚟

唔係通信交換set pw咩新手唔係好識

唔該晒巴打
第3次終於捉到

1009 我前面有留 多謝巴打先 唔知重有無

5697
THX

手殘劍神獸食左招巨獸斬 係咪救唔返？ 忘記招斬搵唔到

派緊隻百變怪咩種

我之後應該點..

我想問下單車點先可以變到水上單車?想去拎進化石

5980

岩岩比人亂入左 7771 鄭若驊子

掘石都有

醫院占卜唔係可以記返咩？

15團

=鐵頭

係你 一陣打完先搵你

加左好友又點join團

等我再試多次8829先

搵隻單首龍囡囡同特攻V既龍仔仔扑野
扑到有特攻V既單首龍出黎
然後再扑上去
記得裝紅線

啱啱on，派多幾多場？

giga地蛇爆波

拎佢同女單首龍生 生到隻有特攻v既女單首龍
但蘋果我唔知佢算唔算龍蛋種喎

隻隻數值都一樣 捉到就唔洗再入

巴打係咪加左我了?

wa

add咗frd 但搵唔到個場

Ok 生到之後應該點

仔係跟數值??唔係好明

想問下點樣再扑
扑上去.

求幫進耿鬼

-1

me too
狂X 一次都唔見

16團

5v 超巨暴龜 換 5v 超巨鋼鴉

我打算將多餘既百變怪送出，今晚送

我都想進,互換?

生蛋點玩?
我暫時仲係衝緊主線。

推一推

衝完主線先生

好

求一隻

sorry for不推

ummm...頭post#3有生蛋教學 睇睇先

爆晒機有心長玩對戰先研究啦

好似撞左PW

最好就有特攻V既單首龍囡囡同你依家隻4V仔仔扑啦

SET左PW, 4528記得不推

謝場主 終於捉到

求一隻 zeroDD 沐沐 7629

Ok 而家去睇

有冇巴打幫手進化耿鬼

點換 唔識

留1

加左好友

無反應

lm

Y
連線交換,打密碼
BTW不推pls

開到16 巴打你有恆心

等我一陣唔好意思

秒爆入唔到

好 thanks

你要明白左紅線既機制先
總之你扑野果對精靈加埋要齊你需要果5V

想問下點樣連線搞左成粒鐘local都搵唔到

邊度可以捉單首龍

我搵都搵唔到個團，係邊搵都唔肯定。。。

可以了

求幫手進鐵甲犀牛
7549

想問係咪仲派緊 唔該大佬

Y囉
set密碼好似會快D

FF巴打, 劍神配招有推介嗎?

諗起蕭巴句金句
兩個禮拜之後仲係到我收佢做徒弟打POKEMON

Gastrodon 5* -3

我仲係唔係太明生蛋 點解紅線要綁囡囡既

17團

香菜

冇人識蕭巴架啦

想打 等一陣okay?

係咪要雙方一齊search?

Mute 4739依家得唔得

who is siuba ?

仲有 不過派得好慢 好多時派到個pw都無用了

想問下 邊度買double pack同劍盾日版機好？
兩樣加埋幾錢 唔想幫襯錯藍店 唔該

好 得話我知

巴打派到邊？

我仲未有

彩 2119 thx

2邊都得 12V抽5V 通常放係百變怪度 1邊放不變(定性格)

兩個禮拜後又得返我哋幾個

join團係咪yy communications 搵募集?

互幫進耿鬼
PW:4919

拉

巴打OK?

ys

仲有無人未有 無我打呢場

唔係要搵你個名

有時唔記得撳

鬼龍巴可唔可以留一隻俾我，幫巴打們打緊百變怪

唔識入。。。

紅線生蛋概念 會隨機遺傳父母5項能力值 如果遺傳左父親既A項 就唔會遺傳到母親既A項 如此類推遺傳5項能力 而第6項就會完全隨機由0-31抽取 你依家兩邊父母都冇一項係特攻 所以要搵隻特攻V既做種 生隻特攻V既單首龍出黎 然後再慢慢將對項遺傳到係V為止

Thanks! 再試試

依家拎?

巴打我未捉到

想問下單車點變水上單車想踩過個湖拎石

5星雙頭龍有無人
8017 1022 0158

OK 我分身拎

開得

做咩個個響我個朵
我用 專用劍/近身拳/嬉戲/劍舞

佢知咩係對項未架

加完禁Y 再禁X 搵金色底百變怪個影 禁落去入場

0110

求幫忙進耿鬼
PW"4919

我想問係 我會有定係我要等下輪？

我入你進先

開左

想問下仲有冇多？
但我唔知有咩可以換比你, 岩岩先開始練寵

18定19團

in

多謝巴打

係咪冇switch plan冇得連上網？
想打下rank

-1 Gastrodon 5*

巴打幫我進鐵甲犀牛o唔ok
pw same 4919

出面有POST有巴打講日水都有狗源貨,自己睇路

冇

洗唔洗狂連線再解連線。。。

仲有無人未打要既快講 應該差唔多有

粉紅光5星鬼龍
fd code : 6937 9652 7389

今晚我派多餘百變怪，依家努力打緊

請問孵蛋係咪要爆左機先至可以有得孵蛋？

唔洗

打左PW但未搵到

求

真係唔識整。。。
等多我一陣

我ok 但要等陣

我未

我 我加左好友但唔識打

主線劇情

單車行上水就自動變

雖然唔係 但未爆機冇紅線生唔出靚野

做返D賤狗野先

無變打完火道館個到

想問下點入

fc048948081973

未有

sorry唔記得不推

即係未得lor唔好心急

可唔可以下次個POST 加埋教學點樣同人連線打好多人都問緊 我覆左好多次

自己賣蛋

係咪後期劇情?

可唔可以詳細講點可以做到狂開，我可以接力

跪求鬼龍蛋😭

識問一定問權威

爆咗波 仲要

係真駁唔到

20團

入唔到嗰場

冇係講緊冇rank打定冇得上網
如果冇rank我直頭唔想比錢

其實咁多人求蛋求百變怪
係咪真係知拎黎做咩架

ok

刷果D百變怪ONLINE TRADE唔到
要面對面TRADE先TRADE到

FCED

仲有無人未入到

多謝鬼龍巴

我

唔見巴打你....

有冇辦法增加生蛋既速度？？

咁冇了

有無巴打知個鬼系RAID係邊

冇成功過。。。

我見到場了 但人滿入唔到

鬼龍蛋上面除左連唔到既都派左
仲未有既留多次pw

順手既可以加埋我好友一齊打極巨
6032 3319 2043

冇plan>冇上網>冇得打rank
佢有rating battle

DIU又唔記得不推

Flame body擺隊頭

未得閒拎

點都知百變怪好野黎既

未有fabbit 3275

Sinnoh 2137

21團

8829 求試多次

彩 2119
未有

有百變怪，乜play都得

係?
岩岩有個人入左,以為係巴打你

Yin 0831

求完玩兩日棄game消失，呢幾年已經見太多次

加咗

其實要有玩之前果幾集先知有咩用

Gakki 8874

岩岩以為收左鬼龍蛋 原來係比超

你地仲有冇缺family plan冇我就自己搞算

咁順手幫OK?
轉2569,THX

呢個係爆蛋喎

仲有無未有

OK

hei 3219

多謝大佬

我係想交配快手d。

同埋，有冇得睇d努力值去左邊嫁

攻速各25 支， 差一

想扣返唔要果d

希望有人留低就係

我仲係入唔到場場full

me 2351

想知點樣狂開多d

巴打你網速都幾慢下唔緊要 我再開多團

巴打仲有無 MuLu 0808

識得自己升親密度進比卡超咁勁

點由第6通道去溯傳鎮
冇路走

momo 0678

試左連線既話我會點個like，點左但係未收到應該係連唔上

捉到了

等緊,
唔該

玩到就會畀你

23團 應該LAST?

係咪㩒左y狂x就search到。。。

King 0897

溫泉鎮PC右手邊
左邊酒店2樓 打GF班仆街設計員
贏左拎蛋符

收到啦，多謝晒

我要
但等多陣

5星瑪狃唔知有無人打，自入

KiT 0523

仲要唔要5v水主

我留咗冇收到
R 1818

順手幫手進隻豪力

再試多次0724

去兩座大酒店左邊打黑警 會送蛋符

我都係入唔到算啦
唔該曬巴打

有冇人有冰不倒翁可以同我換鬼珊瑚 or 小火馬

Teddy 0572

爆波

好呀

我都放棄了。。。
我連我呢個做法岩定唔岩都未知

收到了 多謝大佬

巴打,你個PW好似好多人

轉成3311,好唔好
GAME名:J-PM

咁我開多場 應該各位都有

小優 8964

願榮光歸香港 1019

吉田玲子

禁Y 係揾連線 禁X 係等左下角D 圖示 顯示個場比你 你明唔明

用紅白波捉左 多謝巴打

好多人用0808。轉用8964

連緊

我想問係咪要關完再開個網絡連線先refresh到。。。

Ple 1596

最後最後團(應該
入

內傷係咪整咗鬼龍了?

1. online會員
2. add咗fc未
3. 被accept咗未
4. restart game
5. Y->加號 上網
6. 右邊見到人地場，衝入去

係咩位㩒y?

岩岩你係俾比卡超我?

又比人入滿....

唔洗 你要等佢左下有圖示出 再Y 再X

自由西2351

唔係,我岩岩都撞到個比比卡超我...

屌...我換左俾佢

可能同人撞左

我都係

今次d神獸有冇得刷閃？

sadsad 重有無呀0724

屌,我都撞到個斜比卞超ge仆街

8964 想要小火馬

當冇先

新手一問
捉神獸你地會唔會sl大法刷性格果d

百變團再入

好多白撞...
可能大家留個game名,岩先好換

屌好撚賤

仲有無? Teddy 0831

唔該 咁即係要過左主線先？

睇真d就有路隻game主線好直接。

如果仲有的話
4379 ggg

今代唔會了

第1次見到場!!!

仲有無未有 我收工架啦

想問鬼龍 大家會選擇咩特性？穿透定恆靜之驅？

算喇 遲d先問巴打拎 反正隻game 慢慢玩

我有隻唔用既耿鬼,比你開圖鑑?
順手幫我進隻豪力
PW:8964
GAME名 J-PM

希望呢次一take過捉到!

好THX巴打

我會clear body
始終食威嚇就唔好啦

比人搶哂入唔到

但如果玩特攻就穿透

連左 pw 8964 想要小火馬

依家開，麻煩等一等

今次比超我黎
GAME名: Vegiii

想問下有冇群組？

有冇段片睇下，我有游水睇下點去

咁我...再開多場

唔該仲有鬼龍蛋？？1362,多謝

究竟豪力夠未

想問邊度買doublepack最好？

一秒爆波

我生左隻6V男同5V母 固執性格
而家量產緊

OK
我比隻豪力你,你一陣比番隻怪力我
我再比隻耿鬼你
唔比番隻耿鬼我都OK

終於打完冠軍

可唔可以排定一隻 好想要鬼龍

好多人亂入

我開咗 game name: 小優

無片 得攻略 要雨天去逆鱗湖 好似

超大巴thx

多謝

百變第N團 快入

隻野叫大力呀大佬

係咪戰鬥塔有隊借？

我要等夜晚進埋冰蛾先打聯盟

冇 唔會開請不推文唔該

5星踏冰人偶有冇人打？

我岩岩真係自己練果隻耿鬼都比人呃人...

感謝超大巴

開咗?

可以排一隻?? zeroDD 沐沐

search緊0831
我係Teddy

想問下加左好友後點入人地場?

打下團戰先？

巴打仲有冇
Yin 0722

sor,岩岩諗緊大力到底係進化前定進化後...

一野搞掂百變怪!
多謝巴打!

巴打我都叫Teddy 0831係咁比人亂入

多謝超大巴

連登很有愛

唔該晒

有冇人可以比粒UB球我捉無極汰那

係咪都有啦

巴打不如認我名...
我係R

27個鐘捉埋盾狗
邊度開睇V功能

撞埋名

巴打仲有冇鬼龍蛋

CHU 5597

唔該巴打

巴打 跪求鬼龍

蠢蠢。1362

百變怪n+1團 準備

黃色5星草鋼 -3

求加

超大巴太早斷線收唔到

有冇百變怪團可以join?

又黎araquanid 5* -3

撞左

有冇二周目嘅人可以比粒究極球我呀

有加我既都加曬

鬼龍係邊捉？ 同埋要咩天氣？

捉到百變怪了
唔該巴打

連登有愛

所以比超可以進化到係因為同袋獸母子之間既親密度

排定隊等左三個鐘 一隻都未見過
靠你啦 巴打

巴打改 0832?

鬼龍要咩特性好？

想問下百變怪果到仲有有得打？
唔知點搵人場

碌上少少答左我既意見

唔係我定，派鬼龍個巴打定

呢撞密碼太多人用 好易撞

強制劇透咁好咩

打戰鬥塔個人，打贏丹帝，中心部電腦禁+就check到

巴打仲有冇呀唔該。蠢蠢，1362

我可以用鬼龍蛋換喎 既然咁多人想要嘅話

SOR 睇錯

有冇巴打有百變怪場,幫下我

1590 跪求巴打

佢招射龍唔係玩特攻咩

同人撞密碼 可唔可以黎多次 7193

營地果個位?

你未入到?

等咗三個鐘場雨都唔撚停

鬼龍派到一半斷左線，可唔可以整多次

射龍？邊招

點先見到你地場?
岩岩先爆機唔係好識
加左你好友

未阿,好似未加各位FD
我留個FC
1813 4382 2715

收到鬼龍了

御三家/黏寶/鬼龍/幼基拉/牙牙 換 單首龍/心鱗寶
有冇巴打想換

專用技係物攻喎

佢應該講龍箭 物攻黎

射啲龍仔出去

我想要鬼龍 我有心麟。1362

真係冇人？ 是但搵隻寵帶住個波就得架啦喎

加左 去ACCEPT

曠野空地果d寵打死左係咪唔會再出番...
我唔小心打死左卡比獸就冇左見過

推

想問曠野天氣幾耐random一次
逆鄰湖落冰落咗全日

終於捉到了
多謝巴打

5星百變怪易唔易打到 5-6V

保底4V

跟現實時間

連緊, 小南

想問仲有無百變怪埸?
0766-4572-8891

5v有機 6v唔洗諗你知道的

一直以為特攻

己ACCEPT,多謝

有無人部switch 連唔到手機share wifi

4V冇咩用 我係咪等home算

百變怪團真最後 刷另一隻百變怪

巴打可唔可以留一留ID,想join百變

Thx巴打

化石可唔可以合多過一次架？

咁轉6918

打完冠軍係咪去租隊刷下bp先？

點先見到場？
定你地入太快？
我個編號：
1976 6354 9979

1009 留多次

點解手提玩畫面會咁矇？有無得較？

thx

巴打交咗你 求一場百變怪

見唔到既

御三家/黏寶/鬼龍/幼基拉/牙牙 換 單首龍
有冇巴打想換

感謝超大隻鬼龍b

新動畫第一集刪咗serena

唔受再加 LAST左好多場真點LAST

留一隻比你

今集係唔係冇紅線..

佢P牌仔自帶不推文

天然出咗隻4星百變，應該無咩用
打一次自入

yup

點撚解5星超極巨果啲咁難捉
食屎啦
打左十次都有
得隻廢柴巴他蝶
好撚嬲

我開埋呢場就得

好,都多謝巴打你先

想知點進化做路卡利歐

我可唔可以都要一隻

多謝巴打派鬼龍

白天,親密度過220

小智唔知醒冇去
所以唔係同一個CAMP

轉咗6918
名係R

點解見到人地可以用其他代既神獸過落去劍盾到玩？

好似係靠親密度

btw巴打你喺邊捉返嚟
我鬼影都冇隻

唔該 超大巴

跪求一隻

鬼龍加速減特攻

鬼龍蛋係咪仲派緊
未收到 留多次
CHU 5579

官方fc埋

142速太快
加物攻都得

想問下有冇好心大佬幫幫手，
我想將盾5隻寵傳去劍

求一隻鬼龍 danny 0926

巴打 0213 我準備好 拎廢百變同你換

想問點解你地打極巨要拎fc? 係咪爆完機先要 岩岩先打到第一道館fc點睇？

親子.........

有咩必換

其實超極巨戰金色底同紅底有咩分別

捉到百變怪啦多謝巴打

吸管小丑呢？

大木小智

你爆左機先la，我地玩緊生蛋

Fd code : 6937 9652 7389

加好友一齊打極巨

紅線，薄荷換神獸性格，對戰道具

g水岩，SL到自己捉到，自入

求鬼龍 1234

劍+a-c?

我係

其實呢代究極球係唔係只係得一個？

多謝超大巴既鬼龍

有冇巴打可以送隻沙奈朵俾我
唔係想乞,但我轉左好多次天氣都唔見
祝6V易過登天

神雕巴係唔係到? 我得閒了 0213

有冇巴打有物攻4V百變怪同我換隻特攻4V

痴撚線

跪求鬼龍奧斯本

多謝超大

求鬼龍 danny 0926

琴晚刷蛋糕開咗10場你add咗我未

自膠 加冇不推

巨人帽岩 要大風雪

好似未,留多次ID OK?

求勁勁鬼龍蛋 FatSiu 9696

巴打GAME名係乜?

差2隻就成隊

知道努力值點練未？

話說有冇巴打有電鬼啦

ggg，打緊第一場

收到爸打鬼龍
唔該晒

啪藥

大木同老母上面隻日文係咩意思

多謝巴打鬼龍

知唔知係現實24小時定幾耐會轉?

有無黏寶/尤基拉施捨

仲有無巴打派鬼龍 0213

有冇人有夢特小火馬, 有夢特鬼龍可換

有冇得唔啪

邊個位可以check親密度

Poke Job PC電腦

輕推

啪藥最快 同唔怕升錯其他

+1

終於派完 第一次派野 搞左個幾鐘

我來了

我斷左未有

頭先求沙奈朵 or 想打g水岩 嘅巴打
0496 9644 2404 ggg

9696

仲有無巴打派鬼龍 ?9632

有無v

想問下
用喵喵怪 賺錢
係要學邊3招技

等等 我打緊牙牙

已加, Vegiii

有冇人知今集蛋符點拎?

求鬼龍0830
Soren

想要 sushi 0410

新果條食人魚4星-3

巴打我岩先斷左收唔到，可唔可以派多次0899

想問下隻準神要第幾個道館後先捉到？

9696好易撞

有無人打？3808-3705-1691

想打

有13隻不對項4v or 5v 鬼龍 性格加攻減特

想要夢特拉魯拉絲／夢特比卡超／卡蒂狗／由基拉／樂天河童

無既話求其都得

game名飯糰 pw 0609

5491 有無盾限嘅怪，求其俾隻我

唔該晒巴打

同巴打交換埋就開

4V狃拉換

未捉到果D

係沖咪仲有沙奈同你換

可以了 麻煩你

有無巴打派？

想問下努力值可唔可以拆怪刷番黎.. 食藥好貴

求鬼龍 奧斯本

屌 水龜又爆

無所謂啦咁
你有無重開game？

想問邊個位check親密度

私人比隻5v你
開場辛苦哂

呢到有冇人會派御三家？

我依家重開先

想買日版實體game可以去邊？

有，野生3v4v
有無珊瑚，無就乜都得

或者實體game邊間可以買

又冇不推又卡你老味隻狗

已拿到手，多謝巴打

我入左5491

仲有豪力

多謝曬

出面有黃game店list
記住唔好買港版
日版都要睇後面有冇中文貼紙

御三家/黏寶/鬼龍/幼基拉/牙牙/心鱗寶 換 單首龍
有冇巴打想換

終於刷到6v啦

休閒玩家想問 今集有咩火屬新野好玩每集都只會用新出既通關
成舊炭果隻 岩+火好似好易出事

其實點睇交換對像係邊個

勁

高級球

我都想知
BTW多謝巴打

有冇垃圾4-5v

點解合極都係腮魚龍

想問下
極巨化等級係咩黎

生蛋出既寵無呢欄會唔會爭D

依家開g水岩，無pw自入

跪求鬼龍 奧斯本

自推

可以食糖升

勁呀

版本唔同稀有度 劍會狂出海獸同鳥
建議同另一版交換

原來係咁
唔該晒
粒糖煩唔煩

5v 缺攻唔係好d咩

成日見到呢班巴打

想問下伽勒爾毒氣雙子係咪照常升lv進化就得？

仲有無巴打派鬼龍

隻龍可以雙刀

想問一下要點刷架？
無玩過上幾集唔識

但減特攻

去左買飯。食緊大約8點開始派

真係需要再加速?

如果我想生粒單頭龍嘅蛋嘅話
應該捉邊兩隻去扑嘢好

好易攞

受教了

申利 我本身冇單頭龍

想要隻公既

可唔可比隻我

我都想要隻啊
求巴打大大 留隻俾我

名： 破邪十字星

未知meta係點，但一般嚟講快嘅都係會推爆速

我有水主同由基拉
可以換

有無巴打我可教我點分夢特特性

留隻4v/5v 俾細佬就可以 唔該

目標係全伺服器最快既龍

咩事，做咩毒龍開自我再生

有冇人對戰

GIGA好閪難捉

生好晒？

有冇巴打知今集有冇得改性格?

隻g水岩夢特

當人人唔加速既時候 你加速就贏左

差2隻

有無人比隻鬼龍可以

Fc 6343 0248 9029
沙奈朵5星

輕推求救

今集班吉拉係遺傳邊招好啲

Thanks巴打

捉唔到呀屌

我想問係咪download版先有auto save bug

咩黎

得番9隻

建議＋攻

可唔可以借種0.0

想問鬼龍係邊隻鬼龍一google係dp隻神獸

加左想打

有無人打5星雙倍多多冰

之前睇話auto save會搞到其他game save死晒

多龍家族

1001

又爆POST

留一

有寵派 , 差唔多

留1 Jesus

好好享受炒爆post嘅日子

可以比我嗎 punpun 8964

留一
想問仲有無黏龍
岩岩無拎 用四遺草主火主換

有個fd問 淨玩pkm 係咪出部lite就夠

係咪黃底出架？

大家記得開post

開緊，等人入

掛住打bp一隻寵都無拎到

仲諗住執執個FAQ
都係今晚先執

唧係今代準神個隻龍系

下次check到啱特性re俾巴打

紅底 好似係

有冇人join
fc 048948081973

GIGA好鳩難捉

唔係，giga正常都有機會夢

加速減特 想換隻加攻減特 7550

想問今集點樣過河重停留左係衝浪個個年代

我join，留個位

老老豆豆 switch手提mode同用moon睇 個畫質係兩回事
淨係720p同1080p既分別都夠死

去第7個道館嗰陣解鎖

1個都冇

有冇得加好友？

打一次有幾多BP ?

我要1001

咁我繼續努力

咁啫係
超極巨：紅底 會出夢特
普極巨：紅底 唔會出夢特 黃底先有機會出

咁樣？